中國一民變，城管計生會如何？

刮子宮？

畀人殺全家烹屍喂狗